中國 一朝都不能少

秦漢隋唐宋元明清
一朝都不能少

區區一萬億美元 堂堂大國當然能付起

如果諉卸中華民國 豈不承認了台灣一國之地位
簡直荒天下之大謬 滑天下之大稽

快點償還湖廣鐵路債券

唔比錢 即係香港都唔要

最好唔好要香港

Thxxxx

Push

中國人支持港獨

推

推啦

推推推

Push laaaaaaaaaa

幫pish

Pushuhhhhhh

Pish

港共點睇

一朝都不能少

三千年歷史

為咗一萬億美元就唔要所謂五千年歷史？

即係唔要埋香港啦

一朝都不能少 快

推上熱門

共慘黨慘慘

諗唔到點無賴要香港又唔認係清朝人添

Push你老尾

屌你老母 屌你老豆

何以 這土地 淚再流

迷霧裏 最遠處飄來 號 角 聲

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

1/100

1/50

3/100

1/25

1/20

3/50

7/100

2/25

9/100

11/100